執柒左佢啦

屌你老母港鐵，又話自己有幾好有幾好
呢種情況睇返嗰啲所謂嘅宣傳標語
仲難聽過粗口呀，乜嘢叫做99%準時
又話十分鐘有車， 廿分鐘都就快嚟

而家好燥底呀

我比連登仔行先接近一年